不要說破壞，試著說裝修

大家要記住記住記住，我地企響抗爭者果邊，果d主流媒體話示威者「破壞」乜野政府設施、中資企業，咁既用語係唔恰當既

所以由今日起，大家千祈唔好講示威者「破壞」乜乜物物，應該講裝修

明白未？

裝修

Renovation

福建幫->上海幫->河北幫
福建幫=賄選籠絡(富臨，360)
上海幫=錢權一體(中交建工)
河北幫=行政文宣(三中商，文匯大公黨媒01)

推

係破壞呀點啫！要睇咩原因被破壞. 裝修裝修咁撚鬼鼠